【有動畫片】6小時不斷電性愛趴 2女大戰9男

2女9男床戰6小時！新北市土城分局日前執行網路巡邏時，竟發現有網友在LINE群組號朝舉辦性愛派對，警方確認地點後，於上月26日晚間11時許前往臨檢，當場查獲2女9男，以及10個使用過的保險套，其中主辦性愛趴的女子平日從事保母工作，根本是「白天顧小孩，晚上顧小頭！」警方查緝後將一干人等帶回警局，偵訊後將保母依妨害風化罪嫌送辦，另名女子與9男依《社維法》裁罰。
警方上月25日在社群軟體LINE發現有網友號召，將在隔日晚間6時至12時於土城某汽車旅館舉辦6小時不斷電性愛派對，警方在舉辦日當晚11時許前往臨檢，果然在房間內查獲王姓女子（31歲）、劉姓女子（49歲）與9男共11人，並在現場發現10個使用過的保險套。
警方將在場所有人帶回警局偵訊，查出王姓女子竟然是這次性愛派對的主辦人，而且類似的性愛派對已經舉辦過不只一次，直到這次才遭警方查獲。王女向警方供稱，平日以保母為業，但為了多賺一點錢，所以才會鋌而走險。
王女以一人3500元向參加的男子收取門票，事後扣除摩鐵房間錢的成本之後，剩餘所得再與劉女均分，警方估算每人至少還可分得約1萬多元，相較於其他增加收入的方式，確實較為快速，才會讓王女多次組團舉辦性愛派對。
警方在偵訊時發現，參加的9名男子當中，有曾經參加過的回頭客，他們之所以參加這樣的性愛趴，多半都是為了尋求刺激，其中也有人說：「反正就是一種吃到飽的概念，就看你的體力能夠做幾次。」不過也有人不免抱怨，在社群軟體看到訊息時，內容都寫得很美好，怎知道現場有年近半百的女子，「不過錢都花了，硬著頭皮還是得上！」不過警方呼籲，媒介性交易已涉及刑法，切勿以身試法。
而該汽車旅館已經不是第一次發生類似情況，過去也曾接獲線報，有民眾要在該處舉辦性愛雜交派對，警方也派員前往臥底，但因身分遭到識破，該場派對臨時喊卡，警方因此無功而返，雖然平常就會排定臨檢勤務，但因類似活動都是流動性的，不一定每次都在相同地點，只是剛好這次又在同一間摩鐵查獲，未來也會針對類似場所持續加強臨檢，以杜絕不法活動。（突發中心呂健豪／新北報導）

片係link入面

中女放題

反正就是一種吃到飽的概念，就看你的體力能夠做幾次

在社群軟體看到訊息時 內容都寫得很美好，怎知道現場有年近半百的女子，「不過錢都花了，硬著頭皮還是得上！

夠竟係淫蕩既人曬新北市
定新北市令到人淫蕩起黎

去

「不過錢都花了，硬著頭皮還是得上！」

CLS

果然在房間內查獲王姓女子（31歲）、劉姓女子（49歲）

係兩女俾錢九男咋掛??

人地line有性愛群，我地啲Wt群組打句HJ兩Q都俾人笑

其實呢d party犯咗咩法？又唔係賣淫/衰十一

入嚟就係為咗睇新北市

有收錢㗎

食得唔好唒

新北又一分

呢d party無得賺
搵手但求打個和

戶乚

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

香港都有

網路巡邏？